{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_101000",
        "source": "도서",
        "writer": "파란달",
        "ISBN_ISNN": "978-89-8827-456-9",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "디저트가 맛있는 스위트 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2009-01-19",
        "domain": "음식점",
        "title": "칼리스타"
    },
    "text": "美しい造園がある野外カフェで、池や様々な植物のある空間を運営しています。 このカフェはギャラリーも兼ねており、無料で入場できます。 ペットと一緒に来ることもできます。 営業時間は毎日11:00から22:00までで、毎週月曜日は休みです。 祝日は通常営業いたします。 位置は蔚山広域市中区城安洞91番地蔚山代理区役所の向かい側です。 コーヒー、スムージー、手作りお茶、雪花かき氷、デザートなど様々な種類のメニューをご提供しております。 様々な種類の団体席での予約も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "このカフェの営業時間は毎日11:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "このカフェの休業日は何曜日ですか？",
            "answer": "このカフェは毎週月曜日が休みです。"
        },
        {
            "question": "このカフェはどのくらいの広さの敷地にありますか？",
            "answer": "このカフェは美しい造園が広がる敷地に位置していますが、具体的な広さはわかりません。"
        },
        {
            "question": "このカフェは何を提供していますか？",
            "answer": "このカフェではコーヒーやスムージー、手作りお茶、雪花かき氷、デザートなど様々な種類のメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "このカフェは無料で入場できますか？",
            "answer": "はい、このカフェは無料で入場することができます。"
        },
        {
            "question": "このカフェはペットと一緒に来ることができますか？",
            "answer": "はい、このカフェではペットと一緒に来ることもできます。"
        },
        {
            "question": "このカフェの位置はどこですか？",
            "answer": "このカフェは蔚山広域市中区城安洞91番地蔚山代理区役所の向かい側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このカフェはギャラリーも兼ねていますか？",
            "answer": "はい、このカフェはギャラリーも兼ねており、無料で入場することができます。"
        },
        {
            "question": "このカフェでは団体席での予約は可能ですか？",
            "answer": "はい、このカフェでは様々な種類の団体席での予約も可能です。"
        },
        {
            "question": "このカフェは祝日も営業していますか？",
            "answer": "はい、このカフェは祝日も通常営業しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 173,
        "QA": 379
    }
}